[淘寶] 有無人淘過desktop

淘寶見到啲desktop i7 7700 加gtx 1060 都係5000蚊 幾抵咁 有無人淘過

首先, 俾條LINK黎研究下,

首先如果個5000係人仔既話香港都可以做到

同埋你詳細spec都無好難討論架喎ching

I7 7700
$2330
msi h110
$399
4gb ddr4 2133
$220
1tb hdd
$295
forsa gtx 1060 3gb
$1550
gtr psu
$160
gtr case
$160

Total:5134 hkd

你無限其他spec既5000港紙香港都玩到啦

哩部點睇

送埋 win10 有埋水冷
240gb ssd 5399 算唔算抵

見到日常價4999

活動價4990 笑左

兩個字：關稅

一個評論都無，你夠膽買？

電腦都淘，又唔係平

親，現在買電腦送預載木馬程式唷

404 not found既

無諗過保養問題？

送套垃圾水冷都唔知拆唔拆左去好

青軸鍵盤有無推介呀？
最緊要手感好

Filco

好似有巴打早牌就淘左部戰神

兌番做港幣同再加運費，個價香港都做到，淘寶買電腦無香港既一半都唔好制，不過一半價就一定係二手或雜版顯卡，總括黎講唔撚駛睇淘寶

無保幾平都係假